點樣可以令NOTEBOOK個KEYBOARD打唔到字?

用緊WIN7 買左新KEYBOARD
點樣可以令到NOTEBOOK原先個KEYBOARD唔會打到字?

倒水落去

熄機

去硬件到disable built-in個keyboard
利申鳩up

啪斷部notebook

應該買 notebook之前講明唔要個keybook, 買左之後就唔洗麻煩上網問人啦

1. Device manager
2. [lmgtfy] Keyboard Locker
3. [lmgtfy] DevManView
... etc